美股認真討論區 CMXCVII

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

豬死了

Po都冇人推，個個去推車

Yala入唔入得過？

最後逃生

MA20唔入幾時入 穿左你都唔敢入喇

今晚睇下情況加唔加

盤前不問價入

Veri 一到MA20就彈左20%
但尋日唔少股大升後回吐 追高就不了

Ocgn既同路人還在嗎

麵仔

麵咪媽接受本報訪問時表示，自己也解釋不到為何阿里會急跌：「我都講唔出原因，所以我潛緊水呀，不過我強調我唔係燈神呀，因為我自己都冇買到呢3隻股票呀！但我都係繼續推介大家買ATM！」。

nndm高位倒插

買左代表ATM一齊破產 港囡12000

大英龍升

見到咁即刻走call 仲諗住hold到佢上15

跌多d

琴日好多人叫唔好升住比位入。依加比曬位啦

rs2000係咪唔會有回調既可能

依家仲好貴

叫佢開個post講中國加油得唔得

麵仔真係大芋

1-2美

股壇三大燈派
- 沈氏
- 蕭氏
- 面氏

足壇兩大燈神
- 比利
- 郭子龍

收工

派對群組

今晚上10

想join

波巴 點睇大市？
我自己覺得繼續龍 12650 頂撚住

長遠上100就可以 阿門

麵咪媽接受本報訪問時表示，自己也解釋不到為何阿里會急跌：「我都講唔出原因，所以我潛緊水呀，不過我強調我唔係燈神呀，因為我自己都冇買到呢3隻股票呀！但我都係繼續推介大家買ATM！」。

而家我終於明咩係 潛水怕屈機

血色平安夜

好似冇

等道指爆上

巴打
佢同輝瑞合作

唔係咁開心啊
但未搵到新聞

今晚應該入zm
準備抄上450

唔止輝瑞，仲有其他大公司一齊成立疫苗委員會
就中我之前講個4個point之一

咩事？

睇番d tweets 佢係同一間印度vaccine stage 3既公司合作 攞US distribution right
有無理解錯

有無個4個point 條link
想睇

今朝盤後冇咩反應啵

可追番之前個幾個post

無錯
不過依家有幾間大公司一齊入黎玩

佢今晚應該會回調，唔回調黎緊兩星期內會上雙位數

搵緊位入做股東

中山你收風真係快過我地
呢件事係咪落實左

同得stage 3合作有排升 Strong hold到100鎂

我成晚睇住間公司有咩發佈
落實左啦，輝瑞/惠氏疫苗/核子公司一齊成立委員會

落實左先會由0.4升到2.6 應該仲有潛力 除非個市big short

佢個種疫苗仲要係對變種既都無問題

今日得半 day 玩
可以早啲訓

想請教下ching 莊殺option既玩法
經常見話某隻股某價位call volume極大，莊就會殺
咁依照咁樣講，全世界走去short埋一份咁咪冇人輸？
同樣例如tesla 700call根本去到幾多年都係咁多，咁永世都上唔到？

依家驚黑天鵝

盤前BABA諗住趺幾多

直接跌退市

其實疫苗股可以對沖個市virus play tail risk
我個底倉係1.8 如果穿1.8就走 中間完全無阻力

Ocgn不問價入？依家先睇到你地講

夜晚扑野

都係
不過點會都受下影響
黎緊呢兩星期好關鍵
中埋我其他point隻野就會升到癲

不過佢只係distributor 主力都係睇番印度間公司研發成點
希望佢個stage 3唔係9up 今日如果FT盤前開仲有2.3我會加多1000股

仲要有Short squeeze

要右啦屌,白白淨

入得stage3好難9up
同埋我睇好呢隻疫苗前景，武肺最好會變到流感咁年年變，然後年年都要打新疫苗
佢呢款頂到變種既話就可以賺成世

今晚返屋企睇下其他疫苗股去到咩水位先

我以為同印度佬合作已經爆升

右邊正好多

bntx宜家都好似玩得過

美股post幾時開始摘名

左邊好樣啲喎

兩單新聞同時出

Nvax最住參考例子

印度早一日
琴日合作成立委員會

Sofi幾時先買得ocgn

用卷商/銀行啦
Sofi好多無得買

兩日升幅
一日由0.2 -> 0.8 之後 0.8 -> 3
咁高short volumn都屹立不倒 呢隻野有排玩

今晚回調幅度唔大既話真係有掛玩
仲有我推測既三個point都有機會發生

ai 回吐，係加倉好時機，等佢跌盡量縮就係時候

唔穿1.85就無事 SH必勝

一齊俾信念佢

盤前不問價入ogcn

Stamp duty

信念

盤前升

原來係咁

駛咩怕

2.21@2000

原來有咁多手足
同路人一齊信念sh

咁多人買咗多數閪

你地頂得住先好

希望今晚大沽盤壓返落黎正常龍爬上去
大上容易大跌唔穩陣

真
美股commission 平咁多
美股先啱短炒
下次都係SH英國股

盤前回吐驚西 你話盤前升引牛之後big short就恐怖

預左回調

今晚回調係好合理
我都預會回20-30%

唔穿前底點入都係賺

最大嗰幾隻喺美股都買到

突發！馬雲已被告知不許出境！！

baba基本面已完

btwn

面神又中

契媽唔知會唔會再入

重點係琴日隻公告
三大公司都要同佢一齊合作，就知真有料到

走牙

散水

想問下呢個功能駛唔駛俾錢

5鎂

今晚上船先

我悲觀啲諗
佢可以黐埋去大公司衰極有個譜

係
遠極有個底

送股TSLA

有fd上年買咗個剃肛毛嘅 比佢公司gm 抽中

衰極有個底
琴日隻公告好重要，個三間大公司唔會同一間垃圾公司合作，即係佢隻疫苗係真 有料到

想像唔到elon爸爸撞車死左 tsla會點

師兄申請到收到要幾耐

Elon 媽媽上囉

佢跪係江澤民面前跪佢幫，傳聞

比個鬼佬gm 抽中 佢仲笑笑口話有用

想要

好似三個月
最後一個月佢email話我合資格
但太多人申請，佢比左條link 我禁
過多兩星期就有

腳膠

車用雷達係咪炒完?

個fd男人來tw 支持

tesla係咪共產黨undercover
日日都紅

你仲有幾有貨

千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

見到呢個就想舊文分享

個鬼佬gm 收咗

相信佢好enjoy

Citi priority唔係話有得免咩？

佢係上海幫個派，所以習總一上場係咁做9佢

次次見到都笑到我仆街

留名

個fd話佢收果陣笑笑口好開心

隻垃圾我9200加過貨，之後就瘋狂坐艇

今晚20-30%回調
如果無新消息支撐

好耐冇見依篇潮文 認真講佢寫得太誇張

有排都未有25000鎂

銀行個匯率差
Citi priority 可以免

呢d股無得睇
但都thank you

我都係今日收到

咁耐

報警
警犬唔處理就搵律司搞
唔好比呢種人有機會呃第個

老母麵再創神話

盤前有5鎂汁
我係咪可以入石神村

我大MGNI又升

btwn no break

你直射美金入city咪得 利申 我支牛換美金

今晚開市有無OCGN勇士

目標幾多錢

唔回返1.6-1.8
都唔入住

6點開始擇名

其實冇咩好擇，冇晚市堂食，唔係去屋企就係上酒店

摘名唔需要理由

手痕set左2.05, 咁都俾我接到

無乜力

依加入都要幾勇wo

Saas洗完倉未 豬死了啊啊啊

尋晚加咗兩轉

玩呢隻都係預左玩果舊錢冇哂

2.3入咗

天體觀察

無人約

6點 報個到先

165放左。唔知有係機會返140

6點鐘報到

報到

1800

報到

仲有車震, 今晚約左frd操單車, 應該會照到田雞

揮手

我係sh派上100

Lm

摘名

Net快d死落去

兩個月第一次close below 10ma唔係咁都唔做調整呀

好多saas 都做左weekly倒轉鎚頭 回啦

唔好啦

屌你啦，尋日仲插唔夠

睇我名就知今晚我咩料

[member]想入少少ARKF[/member]

FCEL點睇

仲返緊工

可摸耳放假唔開市
一股saas 都無

個市好悶

唔計etf
我一股都無

入囉

BABA收皮了

再巴個方程式係咪啟動咗

留名比人擇

六點咁早就擇名咁惡

今晚半日市睇怕都係龍市

宇宙方程式

蕭生報到 祝大家贏大錢

鬼佬鬼妹係鐘意白虎無毛多,睇外國av都係好乾淨

聖誕快樂呀各位
祝大家橫財就手 (拜年mode)

白虎先正

係咪要報到

三家姐呢？

事實證明，阿里巴巴呢d 優質股真係唔怕 strong hold

燈神

各位網友大家好

冇，用高位蛇嗰個

你就好

仆街蕭生就祝我哋輸大錢啦

劉明一身蟻

Ai veri 今晚起慢龍
唔玩大波波

毒撚只能獨自在家mon市

veri就可能係
ai

想瞓了

開始點名

今晚係唔係個個連登仔出去爆房 無人玩

岩岩先收工

russell冇頂

+1

牛牛個rate 好過直接用 citi 轉鎂？

雲爺爺

盤前綠色 今晚又數鎂

ocgn跌唔落 長揸

聖誕報到

盤前綠 訓醒就紅

我無用citi 轉過 但支牛個rate 有 7.7x 都算係咁

Btw 唔好係支牛用美金轉返hkd 佢主要食你呢個錢 閪rate

希望啦

升返晚開心下呀喂

信念長揸

道期又屌打納dee 廢老股今晚又龍市

咩事呀又?

大家今晚除左睇股有咩搞作？

岩岩睇 Citi 而家係 7.79
如果差唔多就唔申請多個牛牛了

你地真係好有愛

大家今晚搵多啲

dllm ai 一入場就跌

APXT 係唔係有咩消息

打丁

你有咩搞作呀

上酒店

出年9月好多bnb出世

今晚食咩好?

暴巴係12點回歸？

今晚有咩好食

見到好多戰鬥格囡囡 今晚實俾人屌到反皮

關你撚事
笑笑笑

成功報仇

咪臭係

出街被人閃死

暴巴話係聽日下畫

所以我唔出街

祝大家聖誕快樂

琴晚早放左..無食到升幅
今晚再入再黎過

我都冇

報到，希望今晚可以數鎂取暖

你知唔知點解開學係9月

你係咪暗戀石仔 咁有心機整圖

個倉次次都係盤前最多錢

岩岩食完準備訓
聖誕做肥豬

個市好似唔識郁

番屋企途中都好多

我對大家都好有愛

盤前無咩人放

今日唔使返工 好彩

無咩素材同花生整
石子太有話題性

性の6時間
聖誕既9點去到3點係全年最多人做愛既時間
此時此刻你鍾意既人、你既同事、你既朋友全部都比仔仔砌緊
佢地用唔會比你聽到既嬌柔聲嗲仔仔
佢地喺床上、喺窗邊、喺廚房、喺車廂發出你未聽過既呻吟聲
你亦都冇機會嘗試到佢地既感覺同體溫

我返緊工路上
為大家直擊有無咁多女仲係街

個個去哂酒店 冇人玩

不幸返工,放工個陣戴住耳機目不斜視狂衝返屋企

我FT
宜家仲未買到
諗緊一陣set幾錢入好

炒股好辛苦呀...

直擊 ?
你唔 post 圖做證明 我地輪流直擊你老母

係屋企報到

Lonely lonely Christmas

又有新野笑撚死我

岩先一開有堆人2.0x掃左貨

弱者

新手入場第一年就正數...

吹咩

你有我們

無啦
我最快都要今晚9點先有份玩
不過又諗緊都係聽巴打講真開市先買好D

咪撚助長呢d仆街

石仔之前係咪有串喵巴

煮緊牛丼

熊 係度嗎

係度

新手入場第一年就正數...

我憑實力SH返黎
你自己唔hold關我撚事
屌你老母

毒毒上來取暖
希望今晚起碼汁到少少
財色皆無就真係好凍

Ocgn

啱 Carousell 呢啲只適合一手交一手

石仔狙擊手 +1

好人一世平安

各位有咩心水應該唔會出哂街掛

主席 我要求點人數

咪gel

Sq可摸耳升返少少比我開心過聖誕

我都見到
但冇我份

我屌你啦
咪撚咁詳細

上黎同大家一齊叫春##

所以我留係屋企

望下都好嘅

九龍灣幾多短裙仔
明明無野食成條街咁多人
見到KFC Pizza hut 勁多人排隊

今日返工係IFC 見到勁多戰鬥格

咁撚凍仲短裙

無戰鬥格既你咪可以落手

旺角番黎

有我陪你一齊豬

I don’t know

好溫暖

重要今日暖暖地，短裙出晒黎

不過毒撚都係自己一個過

毒L表示好悶

學P 巴囉

一開市就擇名

出年會更好

我個毒L frd 上年都係咁
向無戰鬥格既女同事埋手
出年準備結婚啦

10點半先開，食埋最後的晚餐就上路

幾點收市？ 2點？

基本上6~12點唔係點浦頭一律當做mk偽毒處理

現充必須死，AMEN

肯定好多mk

石子潛咗水
追擊！

話佢跌唔落你都話我gel r晒頭

啱啱啪左啲傻仔丸訓著左

去爆房？

成班毒撚圍爐睇市

SH黨
一年比一年好

石仔借眼訓潛水肯定去左陪囡

未瞓呀。

食囡係一時，賺錢係一世

MK石

唔急
開市一開波易有big short

石囝平時識唔識自己煮飯？

綠燈唔該

唔想俾希望自己

個市靜止咗 平安夜又冇活動

偽毒現形日

煮咩鬼，煮完又要洗

食完最後的晚餐，屌埋女，結果都係要上路

石仔有女嗎?

冇女今年又慳一筆

青山好多女護士serve佢

向華強申請依親移民 台灣各界紛紛表示反對共諜

擊石大隊長

忘巴又係日日賺錢屌好閪一派

姓向架喎，唔係KMT 架咩

餐餐外賣？
媽咪唔會罵你咩

石仔做錯咩要比你地欺凌

tesla唔上695 點ath

係度食唔好係度屙

食同事都好大風險

你姐

好想知佢之前究竟做左咩俾人咁針對法

我地不知幾關愛石囝
平安夜都陪佢吹水

跟住佢笑我吖嘛

下星期會多左
平安夜群組

詳看此圖,石仔曾經有白卡一排

屌你又追擊石村長

毒L 圈子好細
一係打飛機
一係人地同你打飛機
你簡？

個倉正數係串啲

多謝巴打教路

石子無發脾氣無敗走算係咁
好過股神HTML

無戰鬥格=玩夠

Just a flu

好想攬女過聖誕五年黎第一次自己過

不過要睇路，我預佢今晚有機會回調20-30%
希望佢又有大消息公佈咁就會升

希望下個星期唔好跌

唔理了

姐係有女啦

長揸唔怕

諗緊今晚J邊個女優

年頭個陣開始玩股票 set曬數值 畫曬線咁好似幾有料 成日都mon住掂到條線未 點不知冇用嘅

Upro黎

我廿八年

upro驚閪咩，贏到spy咪得

SP黎

+1差唔多級別

依家無女

你又話唔掂期權

睹仔講戒睹...

又玩option

why not ib

廿八年第一次自己過

毒撚留名

都無酒店房

慳左26年錢

已經第九年希望無第十年

搵vtuber 陪我過

1 1.5 2 2.5 SD

希望P子上黎分享下

石仔點選解唔all in契媽
all in契媽你應該一早上9000石

sp。。。sp的事。。怎。。怎能叫掂！

24號點名

你啱，當我冇講過

成世人都慳緊錢

唔賣身比契媽

21年

等陣屌女巴又上黎po床單

1. jeff

p sir楝d囡

tan唔走10400

可以試吓仔

得半日市擺明蝦我呢啲毒撚啦

2. Randy

3. 千尋

4. Rushia

信蕭生買股票

5. 高追

P蛇屌緊啦谷精咁多個月
吊鐘再發炎都在所不惜

我諗住沖田

5. 1563

6.失敗

利疊利 利疊利 三千變六皮~
預祝咁多位聖誕快樂

想佢好咋，上年佢仲同人講緊揸指數ETF一年有10%PnL

7.紅塵

7.booker

8.毒丁

9.再絲

10. 兩度

睇黎今晚都係見唔到暴巴

11.奶茶

11.毒居

11. 馬b

12.城拔

13.雀仔

投名狀咁嘅款

14. Pepe

點到幾時

欺凌石仔 人人有責

點到收市
證明冇囡陪

美股收市
今日唔睇市唔配做一個交易員

15. 抽水機

會唔會下年年底都仲係7500石

16.陰德

17.奏鳴曲

我深信開市就會上返水

珍惜石dee

18.梅拿

18.蕭生

新手4個月個倉已經多過石仔

勁啦勁啦

19.蕭生

Same

Pornhub員工1天要看1200部影片 身心崩潰離職

20.資格

21. 信仰

睇到性無能都似

21 大碌鳩

22. 吉他

22.聞鳥

23. 偽目

結算幾%？

見到好多仔
急急腳拎外賣返家
似食完大戰300回合

23.2654

24. 山中無山

wsb生態

25.娜寶

24. 雷蛇

我都有買

自己食

24. 中柱彈出

SN9 準備好

25. 黑面疲勞

25. Filibuster

年尾先知

宜家呢？

石仔今晚無約???

26. 咲夜

石仔個倉上唔上到8500

26.夜兔

27.太空站

有冇人改過?

跟返隊
27.夜兔

28.太空站

起得超快
SN8爆完冇耐
就另一個prototype

28.泡沫

29.泡沫

個西市唔識升

西游

30.hi

又多個擊石隊隊員

你個倉依家有幾大？

31. 冇錢

32. 山西

你班偽毒 食屎喇

想搵返千空數緊經過幾多秒幅圖,
改做數緊賺咗幾多石

80xx

33. 你老母索kay

資金去哂small cap?

34. 藍C

睇返投名狀先知道原來美股PO好多人

35. 秋

一年兩度之一既(毒撚)集合日

35.HEHA

點埋名

山下巴
第一次喺情人節 ?

36.Diver

年齡=單身歷

36 Tomo

之前有位絲打抄名抄咗四版㗎

下年石仔變石神你就知驚後悔

37. 安茲·烏爾·恭

龍龍哈

Call C

38 騷尼雀

富絲
另一日情人節睇office送花大賽最正
無性誕咁悶

39. 水浸都係黃雨

又一個人過聖誕 又輸錢

有睇過
好正

40.娜鏈之隱

40. 栗悟飯龜波功

41. 栗悟飯龜波功

我想數鎂多過陪女

42.大蛇丸

AI 又升返

張list上邊啲人好似好多都潛左水

x2

啱啱入得切

盤前11鎂
石神村民

原來係石神村村民

平時呢度唔止40幾人嫁喎

有女屌未必有鎂
但有鎂屌女只係生活既其中一環

個啲人名唔見曬

最大戶果d開緊淫p派對啦

真

遊艇屌閪

慢龍開始

SN8未射 SN9已經起好

42.仆

43. 黒田孝高

respect 找數既call c

撞機飲啦

44.望我名識貨

我鐘意睇志田雪奈

45. 活佛IV

石仔 日日都有錢執
今年YTD 勁唔勁得過契媽

46.格仔裙

祝君完好

47. 毅進星$100

47 黑盒冇情

48.伽仔

49.毒在一旁

各位入左ocgn未

生日快樂

生日快樂🎁

一到8點就有神秘力量

咁你聽日先再上黎

50. 嘴炮

生快清

聽日賭場唔開
呢度唔會有人

51. 9981

51. -v-

52. 中國

啲大蛇無晒影有動力賺錢了

奈巴，生日快樂

53. 張敬軒

忘巴屌女 不忘一眾毒撚, 上黎吹幾句

54. 哥哥姐姐

54. 雕

55.我含

56. 摸頂巴

投名狀
一個人傷心寂寞孤單地數鎂咪算囉

block 鳩你先我唔想知我唔想聽呀

摸頂巴都喺度

奈巴生日快樂

今晚齊齊數鎂

想 回到中學的暑假mla 啲歌詞最啱叫春

Merry Christmas &Happy birthday

對唔住，我認我心邪

主席都去左屌女啦

成日都係到 無女

57. 狼

可能要cow 知性美呢類女仔

57. 加密

生日快樂 奈巴

58. 加密

58. 黑lin

知性美咁有錢

重姐句子

中國 /張敬軒/雕/我含

有咩慘過聖誕先黎分手

生日快樂
等緊你eu4出文

小事，溝過第二個

59. G300

冇力彈豬死了

60. 高追俠

25. Outsenser

61. Tannhauser

諗住睇下會唔會跌D先

60. Rushour

26. Chef

跟返大隊

Ocgn有咩新聞？

62. 三家姐

係咪冇人賭ai啦
睇黎唔洗棍上棍落

平安夜搵件快餐食住先

中國雕！張敬軒，我含

聖誕快樂

代表有人上性誕尾班車

去尖東海傍碰吓運氣

屌幾時開左另一條隊

食多幾食就搵到個岩架啦

平安夜
千升夜

單身狗只可睇美股

63. Outsenser

好有image一路屌一路拎住部電話上黎吹兩句

推咁快遲D無POST用

63. 円舞

64. 円舞

連登100大船

開hmd仲快, 如果不計好醜, 只為就手屌閪ge話

要留返1000th post俾暴巴？

大家可以一起靜侍復活日
另外mewe一直係度
可以去果度同暴巴傾住先

再增發就豬死了

平安夜好有愛

而家先7,得半日市用埋8-9都夠做既

唔想屌肥婆

65. Chef

如果唔得
留1001算la

MEWE好少人 有係個度出過聲

唔摘名都唔知呢到咁多人

Hmd真係咁多肥婆咩

之前有post爆左hmd啲女/ gay佬出離, 其實冇我想像中咁過份
最少冇我tinder中伏咁嚴重

比起cow nui 我更加中意數美既感覺

66. 打撚

hmd 啲女好似易約啲咁, 但接受唔到自己係app 到識人出黎

肥婆大波

跟白虎巴學野先

其實HMD 做咩
依家流連係財經台多

Hmd約過兩個
兩個都唔差

冇野了
原來係交友app

點揀topic好

我每日都會去weme度刷吓存在感

原來有mewe

奈巴，唔洗sad喎
係呢到大家目標一致
就係齊齊傷心地數鎂

個人覺得愈精簡愈正路

毒到俾人skip咗我個投名狀

早幾日大家先係mewe度炒妖股
全部有肥雞餐食

仆巴

有冇lin

好多寫到明約SP, 果時唔合點解都係伏離
反而空白description果啲正常好撚多

巴打大隻靚仔

Match到嘅話可以講啲咩

矮肥毒窮柒

但寫sp個啲 都係伏

想拍港板電車男

我有100股tesla 可約？

一係樣衰, 一係爆盤骨, 一係人妖

姐係我連矮肥毒窮柒都不如

how much

試過有女同我講好多仔溝
個個都想做佢男朋友/sp
一睇相
之後每次都淨係揀d得歲數
最多係加句隨心傾果類

肥閪都係肉，好過去自瀆

咁你女同事咩topic 益下手足

有冇試過唔交換就約出離, 九死一生ge刺激感
利申:試過好多次, 7成中伏

好又一餐，唔好米食多餐囉

應該係唔食衰野唔會知好野係有幾咁好食

約定扑野？
約試過好多次唔知咩樣/假相

67. LittledaringLV

食得落架咩真係

約出離唔係去扑野唔通淨係去飲酒吹水咁純情

一齊信念sh

你應該未試過好撚緊火ge時候

最緊要人無事 安全要有一套

試過行下沙灘睇星星

出得去跟身一定有, 便利店好貴

美股po閒閒地7-80人

沉默的大多數

68. 城大出品

咁浪漫 我都係TST海邊飲左幾啖就要搵房, 果時時鐘好full最尾要去香格里拉爆, 第日食埋早餐先走

Btw,沒有試過的人生，我都想試下

yahoo stock又瓜左

點解仲未執

我唔靚仔就係要花多少少心機

少用yahoo, 通常用finviz + wallmine, 有時同台巴介紹ge koyfin

靚仔多好

盤骨姐點，好thicc？

真心矮肥柒

變左做成人台

即係好肥會比佢砸撚死

性誕節

唔靚仔唔緊要，把口緊要過所有(只限對於25up）

都係玩下app 慢慢練習下
唔好當對方係女神
當係普通朋友相處就得

P蛇
你這剎那在何方？
我冇説話未曾講

P巴屌緊女啦
仲會上黎咩

以為係白虎巴

可能今晚p巴玩啲特別啲既野呢

話唔定有d岩岩分手，要人撫摸寂寞心靈

P巴聽朝上黎可能又吊鍾唔舒服

聖誕生日 be happy

69. 下體

第一個掃到既係MONEY

買靈車

未開市已經就爆po

好易變橙褲巴打

70. 幻象

71. 布雷

death by snu snu

關我啲毒撚咩事

我好dry 囉

屌緊閪佬

我又何嘗唔係

首歌幾好聽
多謝推介

巴打生日快樂

真心，泡囡高汁過台囡

Van 真係大把選擇啦Pepe巴

無， 毒撚無咩好影

煙剷點食得落除非自己都係

3d print

係咪ib過美金去ft唔洗手續費

每月一次免費

我係估唔到north van 係越嚟越多韓國人，仲係多韓妹

baba -9% 癲

10%啦
撈敢唔敢？

唔會買佢 之前入過Put 可惜 無長做

Mouse pad 都無？

點敢, 基本面皮已收
今日自己整果條支那股watchlist好應節, 全紅

變咗美肌感情討論區

股

差富途未紅

沽佢老母就有份

40幾蚊貨 慢慢坐

想short sell 佢

廢撚事 陣間又唔知出咩news

琴日買左put baba既話聽日去得睇樓

港股Put 0.3 升到6蚊 利申無買

其實佢同跌咗好多不如港股玩佢嘅熊證算啦

聽日美女唔開 比金融才俊屌女

我入左港交所call 張call +80幾%

來淫賤派對

來含啜奶吹

熔斷3小時可以嗎

屌女巴咁快完上半場

發發啦

屌女巴仲以為你唔會上嚟添

阿里巴巴係港股玩完230蚊血肉城牆後
依家到Wall Street班友玩230蚊血肉城牆
討論得好激烈

買好少姐 不嬲我買option都係小注 大注會訓唔著